其實大家都知道發生左咁多野 黑社會打人 黑警放水開槍 高官鳩嗡全部都係支那背後操控

由林奠禁聲個一日起 佢地敢仲自把自為咩 我指係全個港共上上下下所有人

我地無論瞄住邊個都好 目標從來無變過 就係中共同港共

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士